如果可以娶哂呢兩條女做老婆人生就真是無憾囉...

左邊 thx

右thanks~

why not... none!?

兩條女？

食窮你

只要定仔

我全都要

我要多賢，ok?

放心,佢無人要的

咁撚正

你得一個屎眼唔夠位被佢地插

Twice梗係志效同momo

發覺樓主生活幾有規律
每朝8點前就會出膠post
返工搵j圖
1點食百里香出食評
3點行開去廁所打丁
6點食晚飯
8點食生果
9點打機
12點打j再搵定素材聽朝出膠post

印度佬個名==慎入嘅標誌

全部要晒!!!!

咁貪心？

我可以貪

貪心的小狗

波唔係大晒 定也不錯的

定是最好

咁醜樣嘅

非

比你日日屌佢兩件，屌一個月好快厭

一世都唔厭

呢條女仲正啦

以為講緊鄭月娥同劉淑儀

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

不了
有春卷味

定仔加佢家姐
3P

是

彩瑛thx

左邊係老婆，右邊係工人

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

子瑜

要哂3個

別色我定仔

右邊有棍架

我可以色

食開屎系列

只要呢個

Hi 印巴又係我嚟支持你~

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

如果可以娶哂呢兩條女做老婆人生真是慘過返印度囉

Testing

樓主化身企鵝探班